一人N杯台式飲品店非奶類嘢飲

coco都可
蘋果益力多 世界級
朱古力布丁都好撚正

一鼎茶（灣仔強記美食隔籬）
洛神花茶加椰果
同埋佢既凍飲唔會走冰 但亦都冇冰 原汁原味

各位順便推介下值得支持既小店

朱古力布丁邊間飲最好？

益力多有奶

凍頂烏龍茶

自膠
但總之唔係奶茶奶綠嗰類啦，唔係點講

飲開coco 朱古力濃，布丁香甜，諗起都

珍珠奶茶走奶多珍珠!

講埋邊間好嘛

冬瓜茶

Coco啲珍珠奶茶最正

另外中意飲奶蓋紅茶 同冬瓜茶

蔓越梅

唔記得係咪呢個名

點解大家都唔講係邊間，驚俾人話打手？

唔搏嘴身痕

幾中意 橙+綠茶 既配搭
天仁飲落似鮮橙汁 過20蚊都幾貴
貢茶就有點假

檸檬愛玉

化學野 不了

其實益力多類點整

倒益力多囉唔係咩

一杯益力多整咁大杯

檸檬益力多